{
  "Dashboard": "仪表板",
  "Forum": "论坛",
  "Medication": "用药",
  "Chatbot": "聊天机器人",
  "Profile": "轮廓",
  "No Forum Posts": "论坛上没有此标题的帖子",
  "Sign Out": "登出",
  "Search": "在此输入进行搜索...",
  "AIDashboardHeader": "AI聊天伴侣",
  "AIDashboardSubHeader": "获得情感支持、摘要、翻译和资源信息",
  "AIDashboardEntry1": "我今天太开心了！帮我写下来...",
  "AIDashboardEntry2": "你能帮我研究一下吗...",
  "AIDashboardEntry3": "为我总结一下这篇文章...",
  "ForumSubHeader": "查看热门帖子",
  "Latest Post": "最新帖子",
  "Highest Liked Post": "最高点赞的帖子",
  "Highest Commented Post": "评论最高的帖子",
  "MedDashboardHeader": "药物记录仪",
  "MedDashboardSubHeader": "您的护理对象是否采取过以下措施：",
  "Unknown Medication": "未知药物",
  "Unknown Dosage": "未知剂量",
  "Yes": "有",
  "No": "还没",
  "Taken": "吃过药：",
  "Time": "时间：",
  "Post Now": "现在发布",
  "Saved Posts": "已保存的帖子",
  "My Posts": "我的帖子",
  "Tag1": "全部",
  "Tag2": "身体残疾和慢性疾病",
  "Tag3": "个人心理健康",
  "Tag4": "补贴和政府支持",
  "Tag5": "儿科护理",
  "Tag6": "临终关怀",
  "Tag7": "财务和法律援助",
  "Tag8": "精神残疾",
  "Tag9": "医院和诊所",
  "TopicSelectorHeader": "显示相关文章",
  "Newest Post": "最新帖子",
  "Oldest Post": "最旧帖子",
  "Highest Comments": "最高评论",
  "Highest Likes": "最高点赞",
  "Filter By": "过滤依据",
  "No Comments Yet": "还没有评论",
  "Comments": "评论",
  "Post": "帖子",
  "Add a Comment": "添加评论",
  "Write something": "写点什么...",
  "Loading...": "正在加载...",
  "No posts available": "此主题尚无帖子，请选择其他帖子！",
  "Add Media": "将媒体拖放到此处，或单击上传（最多五个)",
  "Create Post": "创建帖子",
  "Title": "标题",
  "Suggest Title Text": "建议此帖子的名称",
  "Select Tags": "选择与此帖子相关的标签（最多 2 个）:",
  "Add Post Contents": "在此处添加您的帖子内容",
  "Save as Draft": "“另存为草稿”",
  "Add Text": "添加文本",
  "No Saved Posts": "未找到已保存的帖子",
  "Posted": "已发布：",
  "AI Chatbot": "AI 聊天机器人",
  "Companion": "伴侣",
  "Safe": "安全、可靠、匿名",
  "Enter your question": "输入您的问题",
  "Medication Scanner": "药物扫描仪",
  "Scan Medicine": "扫描药物",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Scanning...": "扫描中...",
  "Scan & Save to Database": "扫描并保存到数据库",
  "Scan Medication (Preview)": "扫描药物（预览）",
  "Take Photo": "拍照",
  "Choose File": "选择文件",
  "Medicine Name": "药物名称",
  "Dosage": "剂量",
  "Schedule": "时间表",
  "Used For": "用于",
  "Side Effects": "副作用",
  "Warnings": "警告",
  "Save Medicine": "保存药物",
  "Cancel": "取消",
  "Delete": "删除",
  "Care Recipients": "护理对象",
  "Add Care Recipient": "添加护理对象",
  "Edit Medicine": "编辑药物",
  "Add New Medicine": "添加新药物",
  "Scan Error": "扫描失败。请用更清晰的图片重试。",
  "Scan Success": "药物扫描成功！",
  "Upload Error": "图片上传失败。请重试。",
  "Upload Success": "图片上传成功！",
  "Select a medication to see its details.": "选择一种药物以查看其详细信息。",
  "Morning": "上午",
  "Afternoon": "下午",
  "Evening": "傍晚",
  "Night": "夜间",
  "Image": "图片",
  "No image available": "无可用图片",
  "Upload an image when editing this medication": "编辑此药物时上传图片",
  "Discard": "丢弃",
  "Medication Logging": "药物记录",
  "Has your care recipient taken:": "您的护理对象是否已服用：",
  "Add more medication": "添加更多药物",
  "Starting Camera...": "启动相机中...",
  "Use Camera": "使用相机",
  "Initializing camera... Please allow camera permissions if prompted.": "初始化相机中... 如果提示，请允许相机权限。",
  "Starting camera...": "启动相机中...",
  "Camera working? Click to continue": "相机工作正常？点击继续",
  "For medication boxes: Hold steady, ensure text is clear and well-lit": "药盒拍摄：保持稳定，确保文字清晰且光线充足",
  "Capture": "拍摄",
  "Switch to": "切换到",
  "back": "后置",
  "front": "前置",
  "camera": "相机",
  "Back": "后置",
  "Front": "前置",
  "Flip image horizontally": "水平翻转图像",
  "Flip": "翻转",
  "Test Video": "测试视频",
  "Test": "测试",
  "Photo Captured": "照片已拍摄",
  "Captured medication": "已拍摄药物",
  "Use This Photo": "使用此照片",
  "Retake": "重新拍摄",
  "My Care Recipients": "我的护理对象",
  "Showing": "显示",
  "Switch": "切换",
  "Delete care recipient": "删除护理对象",
  "New Recipient's Name...": "新护理对象的姓名...",
  "Save": "保存",
  "Error processing captured file": "处理拍摄文件时出错",
  "Please select a valid image file (JPEG, PNG, WebP) under 10MB": "请选择10MB以下的有效图片文件（JPEG、PNG、WebP）",
  "Please select an image file first": "请先选择图片文件",
  "Scanner service is not available. Please ensure the scanner server is running on port 3001.": "扫描服务不可用。请确保扫描服务器在端口3001上运行。",
  "Medication \"{{name}}\" scanned successfully! Confidence: {{confidence}}% - Form auto-filled. Click \"Save Medicine\" to store permanently.": "药物\"{{name}}\"扫描成功！置信度：{{confidence}}% - 表单已自动填写。点击\"保存药物\"永久存储。",
  " | Brand names: {{brands}}": " | 品牌名称：{{brands}}",
  "No medication information could be extracted from the image. The image may be unclear or not contain medication text. Please try a clearer image or enter information manually.": "无法从图片中提取药物信息。图片可能不清楚或不包含药物文字。请尝试更清晰的图片或手动输入信息。",
  "Scanning failed: {{message}}": "扫描失败：{{message}}",
  "Image uploaded successfully to cloud storage!": "图片已成功上传到云存储！",
  "Failed to upload image - no URL returned": "图片上传失败 - 未返回URL",
  "Failed to upload image: {{message}}": "图片上传失败：{{message}}",
  "Delete Medication": "删除药物",
  "Selected medication": "已选择的药物",
  "Remove": "移除",
  "🔄 Scanning...": "🔄 扫描中...",
  "🔍 Scan & Save to Database": "🔍 扫描并保存到数据库",
  "🔍 Scan Medication (Preview)": "🔍 扫描药物（预览）",
  "Processing image and extracting medication information...": "正在处理图片并提取药物信息...",
  "OR": "或",
  "Manual Entry": "手动输入",
  "Enter medication name": "输入药物名称",
  "e.g., 500mg, 2 tablets": "例如：500mg，2片",
  "e.g., Once daily, Every 8 hours": "例如：每日一次，每8小时",
  "Used to treat": "用于治疗",
  "What this medication is used for": "此药物的用途",
  "Potential side effects": "潜在副作用",
  "Warnings & Precautions": "警告和注意事项",
  "Important warnings and precautions": "重要警告和注意事项",
  "Medication Preview": "药物预览",
  "Upload New Image": "上传新图片",
  "Dosage Times": "服药时间",
  "Add Dosage": "添加剂量",
  "Uploading Image...": "上传图片中...",
  "Processing...": "处理中...",
  "No time set": "未设置时间",
  "Failed to load care recipients": "加载护理对象失败",
  "Failed to save new care recipient. Please try again.": "保存新护理对象失败。请重试。",
  "Failed to save medication. Please try again.": "保存药物失败。请重试。",
  "Are you sure you want to delete \"{{name}}\" and all their medications? This action cannot be undone.": "您确定要删除\"{{name}}\"及其所有药物吗？此操作无法撤销。",
  "Failed to delete care recipient. Please try again.": "删除护理对象失败。请重试。",
  "Failed to delete medication. Please try again.": "删除药物失败。请重试。",
  "Select a medication to view details, or add a new one": "选择药物查看详情，或添加新药物",
  "Could not access camera. ": "无法访问相机。",
  "Please allow camera permissions and try again.": "请允许相机权限并重试。",
  "No camera found on this device.": "此设备上未找到相机。",
  "Camera is not supported on this browser.": "此浏览器不支持相机。",
  "Please check your camera and try again.": "请检查您的相机并重试。",
  "Add New Medication": "添加新药物",
  "Scan Medication": "扫描药物",
  "Medication Name": "药物名称",
  "Video Element:": "视频元素:",
  "Found:": "找到:",
  "Missing:": "缺失:",
  "Camera:": "摄像头:",
  "Flipped:": "已翻转:",
  "Edit Medication": "编辑药物",
  "Connected": "已连接",
  "im": "我是",
  "A collaboration between SUTD & Lion Befrienders": "新加坡科技设计大学与狮友协会合作",
  "A supportive platform for caregivers and care recipients": "为护理人员和被护理者提供支持的平台",
  "English": "英语",
  "Sign Up": "注册",
  "Log In": "登录",
  "Services we provide:": "我们提供的服务:",
  "Create an account": "创建账户",
  "Already have an account?": "已有账户?",
  "Name": "姓名",
  "Username": "用户名",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Email address": "邮箱地址",
  "Password": "密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "✓ At least 8 characters": "✓ 至少 8 个字符",
  "✓ One uppercase letter": "✓ 一个大写字母",
  "✓ One special character": "✓ 一个特殊字符",
  "Name:": "姓名:",
  "Username:": "用户名:",
  "Email Address:": "邮箱地址:",
  "Phone Number:": "电话号码:",
  "Save Changes": "保存更改",    
  "How are you": "你好吗",
  "Manage your profile here": "在此管理你的个人资料",
  "Preferred Language": "首选语言",
  "Text Size": "文本大小",
  "Small": "小",
  "Medium": "中",
  "Large": "大",
  "Content Mode": "内容模式",
  "Easy Reader Mode": "简易阅读模式",
  "Default Mode": "默认模式",
  "Hi": "嗨",
  "We want to get to know you better": "我们想更好地了解您",
  "Topics Interested In": "感兴趣的话题",
  "For Care Recipient": "护理对象",
  "For Caregiver": "护理人员",
  "Continue": "继续",
  "Edit medicine": "编辑药品",
  "Welcome back!": "欢迎回来!",
  "Don't have an account?": "没有账户?",
  "Register Now!": "立即注册!",
  "Forgot your password?": "忘记密码?",
  "Remember me": "记住我",
  "Enter Reset Code": "输入重置代码",
  "We sent a 6-digit code to": "我们已向 发送了一个 6 位数的代码",
  "Didn't get the code? Click": "未收到代码？点击",
  "here": "此处",
  "to resend.": "重新发送。",
  "← Back to Email": "← 返回电子邮件",
  "Set New Password": "设置新密码",
  "Enter your new password below": "在下方输入您的新密码",
  "New Password": "新密码",
  "← Back to Login": "← 返回登录",
  "Forgot Password?": "忘记密码?",
  "Don't worry! Enter your email address and we'll send you a reset code.": "别担心！请输入您的电子邮件地址，我们将向您发送重置代码。",
  "Authentication": "身份验证",
  "We sent a 6 digit code to your email": "我们已将一个 6 位数的代码发送到您的邮箱",
  "Loading post...": "正在加载帖子...",
  "Loading": "正在加载",
  "Error: {error}": "错误: {error}",
  "You haven’t posted anything yet.": "您还没有发布任何内容。",
  "Previously Uploaded:": "先前上传:",
  "New Media:": "新媒体:",
  "Posted:": "已发布:",
  "No tags": "无标签",
  "Drafts": "草稿",
  "Loading drafts...": "正在加载草稿...",
  "No drafts available.": "没有可用的草稿。",
  "Edit": "编辑",
  "Reply": "回复",
  "Post Reply": "发表回复",
  "Passwords do not match!": "密码不匹配！",
  "Enter your username": "请输入您的用户名",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "Log in": "登录",
  "Logging in...": "正在登录...",
  "Signing up...": "正在注册...",
  "Enter your email address": "请输入您的电子邮件地址",
  "Enter your name": "请输入您的姓名",
  "Verifying...": "正在验证...",
  "Verify Code": "验证代码",
  "Resetting...": "正在重置...",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Sending...": "正在发送...",
  "Write your reply...": "写下您的回复...",
  "Physical Disability & Chronic Illness": "身体残疾和慢性疾病",
  "End of Life Care": "临终关怀",
  "Mental Disability": "精神残疾",
  "Pediatric Care": "儿科护理",
  "Personal Mental Health": "个人心理健康",
  "Financial & Legal Help": "财务和法律援助",
  "Hospitals and Clinics": "医院和诊所",
  "Subsidies and Govt Support": "补贴和政府支持"
}
